CU FMBB未買PE3救命

未買pe3,間舖星期六日又唔開
星期一就上堂啦help

中大要校服?

可以著返中學果件

要上PE

第一堂多數唔會理你 因為仲未adddrop
著件白色tee頂住檔先囉

琴日去s m碼都賣晒

Ching 我都未買 ，係邊有得買

聽日上堂揮手區
利申 諗住唔着pe3

我都未買